有無人覺得csgo好似少左好多外掛？

同埋排親d實力都幾近 成日都打到55波

係外掛已經升曬上去
邊有外掛仲留起silver

你都啱既應該上哂去
小弟得ak

有

前排無聊, 用過一個自動射+雷達hack

因為轉左玩大行動
成本貴左 ，你玩返普通場 一樣咁多

大行動咩黎？有咩特別？

pubg開始就少左好多啦

邊有
今日先遇到班越南仔開外掛

頭先先俾人spin完唔好講笑啦

越南仔開外掛 同大陸人一樣咁多
其次係菲律賓 印度

越南又多掛又串

呢個 好撚好笑